SIM卡檔主：起碼一半做唔住

SIM卡檔主：起碼一半做唔住

■實名制對售賣電話卡的攤檔影響極大。

【本報訊】自詡自由經濟體的香港，正火速與獨裁政體接軌，。。。。。。。。。

相關新聞：港府效大陸 突推電話卡實名制 滅罪為名監控港人

「冇嘢搵嘢做」

政府聲稱措施有助打擊罪案，許則批評政府措施目的為取得市民個人資料，「冇嘢搵嘢做」。他並指電話卡零售商一般要向很多代理購入電話卡，「如果我同十幾廿個代理登記，係咪有十幾廿個system（登記系統）去做？」政府聲稱不會規管漫遊卡，但他質疑：「咁如果個號碼係可以打返香港嘅又使唔使登記呢？」

根據諮詢文件，發出電。。。。。。。。